期指一開巿會大跌

訓醒數錢

希望如你想講,我仲未入哂貨

低開22450然後上24615

咩理據都冇憑乜

收到，留明binc

恒指破咗近期嘅頂 ?

樓豬勁到

麵神朋友你好

數輸左幾多錢？

lm

跌條毛